政府做到野 西九地裂已收復完成

有效率的政府

on9健吾, fat 仍老母check咩.
琴日咪講左唔撚係香港囉.

你古代人？
一早話咗係流料，仲懶醒

有人澄清返係馬拉啦

FAKE NEWS.

根本佢就笑鳩你地

馬拉

人地用膠紙係睇下仲有無輕微既移動

你真係好撚醒，會寫得"fat"check, 就知假膠啦

假圖, 小心柒左

我只係知, 出啲咁既post. 無助社會現時既氣氛

假圖嚟，不過

西九陸沉員工志不沉